羅力威爆老婆新婚夜開錯鮑

歌手羅力威與雨僑前日舉行婚禮，雨僑笑言終可在老公面前證實自己的身份，因拍拖以來，對方一直懷疑她沒讀過大學：「佢成日話唔見我啲同學，到婚禮嗰日舊同學嚟晒，我可以證實到我身份啦！佢唔係娶到個特務。」不過，由於羅力威在新西蘭長大，雨僑自言至今仍沒見過他的同學或老師。

另外，一對新人在洞房夜竟發生「撈亂鮑魚」事件，雨僑表示婚宴後返家，想開罐頭鮑魚煮麵慰勞老公，卻開錯了羅力威的「鎮山之寶」。羅力威笑說： 「隻鮑魚好大隻，我哋兩個食唔晒，佢覺得自己好似做錯事，喊住食個鮑魚即食麵！」雨僑自爆喊到小學生抽搐一樣，感到非常不好意思。

屌你老母咁樣都當係一單新聞

圖都無張 開錯你老母隻鮑呀

娛樂新聞係咁架啦

邊個邊個素顏行街
邊個邊個食大排擋
明星一家大細去shopping都係新聞啦

咁樣鳩噏就做記者

威威入錯後門痛到抽搐？

真係同馬英九睇錶異曲同工
遲d會唔會明星行路 明星呼吸都係新聞

港豬仲話搵工難
以上內容我小三嘅細妹可能都寫到

唔係點姐 又唔似時事日日有新嘢update
焗住出啲廢嘢塞夠數架姐

羽翹仲係咪處

係呀 咪話開錯鮑 所以佢仲係處

羅力威笑說： 「隻鮑魚好大隻。」

屌你, 作文咩. 又玩誤會